信港共醫管局不如信美帝！美國CDC武漢肺炎指南中文板

預防 2019 年新型冠狀病毒 (2019-nCoV) 傳播給家庭和社區中其他人的暫行指南

本暫行指南基於目前已知的有關 2019 年新型冠狀病毒 (2019-nCoV) 和其他病毒的呼吸道感染傳播情況。美國疾病控制與預防中心 (CDC) 將根據需要並在獲得更多信息時，更新此暫行指南。

冠狀病毒是一大類病毒，其中一些會導致人類患病，而另一些會在動物（包括駱駝、貓和蝙蝠）之間傳播。在罕見情況下，動物冠狀病毒能進化並感染人類，然後在人群中傳播，例如在中東呼吸綜合症 (MERS) 和嚴重急性呼吸道症候群 (SARS) 中所見到的情況。戈2019-nCoV 的人傳人可能性尚不明確。以下暫行指南可能有助於預防這種病毒在家庭和社
區的人群中傳播。

此暫行指南適用於以下情況：

- 患者已確診患有 2019-nCoV 感染，但無需住院治療，並且可以在家中接受治療

- 患者正在接受由醫務人員進行的 2019-nCoV 感染評估，其無需住院治療並且能在家中接受治療

- 已確診患有 2019-nCoV 感染或正在接受 2019-nCoV 感染評估的患者的照護者和家庭成員

- 與已確診患有 2019-nCoV 感染或正在接受 2019-nCoV 感染評估的患者有密切接觸的其他人

已確診患有 2019-nCoV 感染或正在接受 2019-nCoV 感染評估的患者在家中接受治療的防措施

您的醫生和公共衛生工作人員將評估您是否可以在家中進行治療。如果確定您可以在家中隔離，您將由當地或州衛生部門的工作人員監測。您應該遵循以下預防措施，直到醫務人員或當地或州衛生部門告知您可以恢復正常活動。

除了進行診療護理之外，請留在家裡

除了進行診療護理之外，您應該限製出門活動。不要上班、上學或前往公共場所，也不要使用公共交通工具或出租車。

將您自己與您家中的其他人隔離

您應盡可能與家中的其他人待在不同的房間裡。此外，您應使用單獨的洗手間（如有）。

前往就診之前，請先打電話聯繫您的醫生

在您預約就診之前，請致電醫務人員並告訴他們您患有 2019-nCoV 感染或正在接受2019-nCoV 感染評估。這將有助於醫務人員的診所採取措施，以免其他人受到感染。

戴口罩

當您與其他人在同一房間時，以及您到醫務人員處就診時，您應該戴上口罩。如果您不能佩戴口罩，那與您同住的人在與您處於同一個房間時，應戴口罩。

遮擋咳嗽和噴嚏

當您咳嗽或打噴嚏時，應用紙巾遮擋口和鼻，或在咳嗽或打噴嚏時用您的袖子遮擋。將用過的紙巾扔到有塑料袋的垃圾桶中，然後立即用肥皂和水洗手至少 20 秒。

洗手

經常用肥皂和水徹底清洗您的雙手至少 20 秒。如果沒有肥皂和水，並且您的手沒有明顯變髒，則可以使用含酒精的手部消毒液。避免用未清洗的手觸碰您的眼睛、鼻子和嘴巴。

避免共用家居用品

您不應與家裡的其他人共用碗碟、飲水杯、杯子、餐具、毛巾、床上用品或其他物品。使用這些物品後，應用肥皂和水對其進行徹底清洗。

監測您的症狀

如果您的病情惡化（例如呼吸困難），請立即就醫。在您預約就診之前，請致電醫務人員並告訴他們您患有 2019-nCoV 感染或正在接受 2019-nCoV 感染評估。這將有助於醫務人員的診所採取措施，以免其他人受到感染。要求您的醫務人員致電當地或州衛生部門。

照護者和家庭成員的預防措施

如果您與已確診患有 2019-nCoV 感染的患者或正在接受 2019-nCoV 感染評估的患者同住或在家裡為其提供照護，則應：

- 確保您瞭解並可幫助患者遵循醫務人員的藥物和治療指示。您應該幫助患者獲得居家基本需求，並在購買雜貨、處方藥和其他個人需求方面提供支持。

- 家裡只需留下為患者提供必需的照護的人。

- 其他家庭成員應留在其他的住所或居住地。如果無法做到這一點，則他們應該留在另一個房間，或者盡可能與患者隔離。如果可以，應使用單獨的洗手間。

- 限制沒有必要的客人到家裡來。

- 避免老年人和免疫系統受損或有慢性健康疾病的人員接近患者。這些人員包括患慢性心臟病、肺病或腎臟疾病、及糖尿病的患者。

- 確保家裡的共用空間通風良好，例如使用空調或在天氣允許的情況下，打開窗戶。

- 經常用肥皂和水徹底清洗您的雙手至少 20 秒。如果沒有肥皂和水，並且您的手沒有明顯變髒，則可以使用含酒精的手部消毒液。避免用未清洗的手觸碰您的眼睛、鼻子和嘴巴。

- 觸摸或接觸患者的血液、體液和/或分泌物（如汗液、唾液、痰液、鼻粘液、嘔吐物、尿液或腹瀉物）時，請戴一次性口罩、防護服和手套。

- 在使用後，丟棄一次性口罩、防護服和手套。請勿重複使用。

- 脫下口罩、防護服和手套後應立即洗手。

- 避免共用家居用品。您不應與已確診患有 2019-nCoV 感染或正在接受 2019-nCoV 感染評估的患者共用碗碟、飲水杯、杯子、餐具、毛巾、床上用品或其他物品。在患者使用這些物品後，應對其進行徹底清洗（請參閱下文「徹底清洗衣物」）。

- 每天清潔所有「高頻接觸」的物體表面，如櫃檯、桌面、門把手、洗手間固定裝置、廁所、手機、鍵盤、平板電腦和床旁桌子。另外，清潔可能帶血、體液和/或分泌物或排泄物的任何表面。

- 閱讀清潔產品的標籤，並遵循產品標籤上提供的建議。標籤中包含了安全有效使用清潔產品的說明，包括您在使用產品時應採取的預防措施，例如佩戴手套或圍裙，以及確保在使用產品期間通氣良好。

- 使用稀釋的漂白液或標籤標有「EPA-批准」的家用消毒劑。在家中配製漂白液時，應將 1 湯匙漂白劑加入到 1 夸脫（4 杯）水中。如需更多漂白液，可將 ¼ 杯漂白劑加入到 1 加侖（16 杯）水中。

- 徹底清洗衣物。

- 立即取下並洗滌帶血液、體液和/或分泌物或排泄物的衣物或床上用品。

- 處理汙染物品時，應佩戴一次性手套。脫下手套後應立即洗手。

- 閱讀並遵循洗衣或衣物標籤和清潔劑標籤上的指示。一般情況下，採用衣物標籤上推薦的最高溫度來洗滌和乾燥衣物。

- 將所有使用過的一次性手套、防護服、口罩和其他汙染物品放入帶有塑料袋的容器中，然後再將其放入其他居家垃圾中。處理這些物品後應立即洗手。

- 監測患者的症狀。如果患者的病情更加嚴重，請致電他們的醫務人員並告訴他們患者患有 2019-nCoV 感染或正在接受 2019-nCoV 感染評估。這將有助於醫務人員的診所採取措施，以免其他人受到感染。要求醫務人員致電當地或州衛生部門。

- 照護者和家庭成員在密切接觸已確診患有 2019-nCoV 感染或正在接受 2019-nCoV 感染評估的患者時，如未遵守預防措施，則被視為「密切接觸者」，應監測其健康狀況。遵循下文中針對密切接觸者的預防措施。

- 與您所在州或當地衛生部門討論任何其他問題

密切接觸者的預防措施

如果您與已確診患有 2019-nCoV 感染或正在接受 2019-nCoV 感染評估的患者有密切接觸
，您應：

- 從您第一次與患者密切接觸之日開始監測您的健康狀況，並在您最後一次與患者密切接
觸後繼續監測您的健康狀況 14 天。觀察以下這些體徵和症狀：

- 發燒。每天兩次測量您的體溫。

- 咳嗽。

- 呼吸短促或呼吸困難。

- 其他需要注意的早期症狀包括畏寒、身體疼痛、咽喉痛、頭痛、腹瀉、噁心/嘔吐和流
鼻涕。

- 如果您出現發熱或任何這些症狀，請立即致電您的醫務人員。

- 在您預約就診之前，請務必告訴您的醫務人員您與已確診患有 2019-nCoV 感染或正在接受 2019-nCoV 感染評估的患者有密切接觸。這將有助於醫務人員的診所採取措施，以免其他人受到感染。要求您的醫務人員致電當地或州衛生部門。

如果您沒有任何症狀，您可以繼續進行日常活動，如上班、上學或前往其他公共場所。

推

哩份野直頭要share埋上支國

好初步

推比更多人知！

多謝契爺

全民應當遣責要員工返工既私人機構罔顧員工生命安全

pish

推！

信CDC得永生

Solomon

Pish

推信政府不如信美帝